八達通apple pay有曙光啦 有圖

但未轉得住

點開出嚟？

起 wallet 㩒入去
快速交通咭

12.3先有

快

我幾張咭淨show this

應該係Virtual Card
SVF個牌可以做呢樣野
隨時支牌同We牌都做到Virtual Card
下一步就做虛擬銀行

頹啲講，賓賓TNG都可能得

我有兩張mastercard 可以比我add入去

如果係日本suica嗰種就唔同

阿視光師使唔使驗眼驗埋個腦

唔係類似，直程係，EMV入 Express Transit 只係進一步加快，nothing to see

[edit]

真係要

八達通好似就係一樣技術

求你正正經經用八達通
等你開得黎後面都成條龍

都未有閘機收到

識分未，講緊 iOS 12.3 實有 EMV Express Transit，Smart Octopus Apple Pay 繼續傳

收單程正價?

唔洗開㗎一擺埋去自動嘟
自己上youtube搵日本suica

唔該你出下香港 睇下出面世界發展成點啦

NTR遲下好似可以收支付寶？

好耐㗎啦 個消息

咪係，明明都係用Suica個系統（早過Suica)
無理由唔得

支那寶獨家最先 之後其他pay入場

睇下又要搞幾耐先用到

你呢張係visa卡

你加到入去果張係”citi 八達通信用卡visa” 卡來
一張卡結合咗八達通 同 信用卡
而你加入去交通卡係visa嘅內容 而非八達通卡

八達通想做 但又唔想自己做掛
三叔 貼埋技術 所以三叔成功出到
估八仔都準備緊 係唔知幾時可以

未update前佢唔會認credit卡入交通卡

只計apple pay交通卡
北上廣深 台灣都唔係全部有 有d係用信用卡好似係

高雄係信用卡
台北 好似係三叔Pay
北京同上海就係transit card

所以我都唔知交通卡虛擬化 係技術上係難搞d定點
apple好似唔係咁積極

我都唔知，不過既然日本同大陸都得
八仔無可能唔得

有人講過因為蘋果要抽水， 但八仔一定要賺晒唔會俾錢蘋果賺所以一路都傾唔成

我諗到2022新閘機8達到都未ready
信用卡會先d

信用卡行到 到時銀行多數出優惠吸引你用
八仔可以放響屋企供奉

但始終有補貼計劃加持

呃錢佢就識

睇政府會唔會擴展佢個補貼計劃啦

Apple pay 入閘好撚快
喺london用吓啦

正宗沖出黎柒

放張八達通喺電話後面都冇咁嬲

等佢出都唔知要等多幾多年

Suica未同八達通同樣係felica chips

有曙光啫 又無話得

同意，好爽
如果用apply card 有埋2%回贈，張八達通就廢左一半武功
停車場用埋paywave

白痾 低能 on9

我連架錢都唔收學生都比人話扼錢咁我諗巴打起香港生活會崩潰

你好似知道啲野喎
求解密

日本都做緊啦
我又冇話而家得
有曙光啫

Suica 同 八達通同一系統點解唔得
係唔做啫

我重以為部機係八達通貼錢搞既tim

被問到會否有計劃與蘋果合作，八達通行政總裁張耀堂不停搖頭，表示大家應該無可能見到。
HK No.1

成件事應該係港鐵主導招標
qr code一部機 多功能閘機又一部

八達通公司真係食古不化

唔係支那寶殺到嚟 可能連app唔整

個oe pay 硬膠膠咁

Samsung smart octopus 都唔係部部做到
Iphone8打後都有felica

遲咗tapngo幾年先學人出master prepaid card

tap and go弱化版
唯一優點係唔駛實名

好想袋手機就可落街用八達通

同埋宜家改良版eDDA重開翻

算鳩數啦，對八達通無乜期望，
大家死死地氣用強國QR code 啦

bug?

無人沖擊到佢個市場，賣實體卡又賺。洗鬼改革咩。

咁硬件做到 FeliCa
都要佢開放軟件

支那pay點都唔用